一到年三十 偽毒又消失

我係到

你自己咪又係屌住女用手機上連登

？

年初一 應該更加冇人

你屌過女未？

屌你老肩

一陣同條女行年宵

想飲酒

太空明

去樓下食杯麵

有女就收撚柒鳩皮啦愛滋性病花柳梅毒爛臭化綠汁閪
係都要我同你提早開年 屌你老母

我一陣都想飲

你條丁有幾多cm

我事後了, 有手機APP, 上來都唔代表毒, 你係道扮毒有咩意義?

食左一箱都未有絲打開post

去邊飲

屋企

咁咪係 有咩好扮 我真毒

我都買左酒

買左咩

真毒都有屋企人㗎
唔使食團年飯咩

啤酒

唔使

邊隻

唔認得

唔記得

會唔認得咩

祝你地連生貴子呀屌你老母

想飲醉

why

我在此

食蕉啦你

鍾意半醉既感覺

新年流流係屋企食緊

鍾意全醉

我都想食

你今晚會唔會飲醉

我都想

落街買啦，依家7仔都賣蕉啦

真毒唔想出街

睇下阿媽洗唔洗落街買野，叫佢順個靚手

飲多啲啦

真

真毒靠父母

飲酒配咩食好

hi

恐龍仔

叫佢地幫我搵女朋友

最後有冇行花市

拜金妹

醉雞 清酒煮蜆 東玻肉

港女

街都冇出

年三十唔係應該一家食團年飯咩

想食回鍋肉 炸薯角

雲雲

出啦

我都想
利申：A0

偽毒食完就去玩

好肥

去得邊到

唔係

好慘

關咩係

Hi

東玻肉 唔肥咩

想食薯條

不要再說了.jpg

冇乜

男神

m記

你最肥

無所謂
一齊出

你又唔係絲打

你都係

一陣食

開夠分身未

DNLM

吓

屌你老母

有仔就收皮啦

我吹水的

一定成日呃女仔

我都想有女

咪撚stalk9我

點先識到女朋友

pm我

pmed

我已經唔理你 你就唔好成日入黎煩住晒啦 人地冇鬧錯你架

出黎食個飯？ 今日淨係食左個杯面

你係絲打？

你話呢 衰鬼

邊個鬧我?

tg呢

比卡超你好

浮雲bb你幾碎

2字頭

勁

有咩勁

真毒報到！

你都真毒咩

偽毒唔報到啦，幾十萬個會員，有幾多個報到？

你快d死啦，仆街

報到左就係真毒咩

唔報就唔係偽毒咩

唔報一定係

我秒回一定係真毒

整容，聽講溝女最緊要靚仔

已經係 都溝唔到

慶幸還睡得好 還活得好過昨日

睡得唔好

為未來改變我偽毒

見唔到未來

你有幾持久？屌成晚？

整到溝到為止

毒撚圍爐聚聚